黑警發信指蘋果如果下星期一無收到法律文件 警方即可查閱所有新聞材料

警方周一搜捕壹傳媒高層，派近三百警力佔領《蘋果》大樓撿走大量文件後，警務處處長向《蘋果》發信開出7天限期通牒，限《蘋果》在下星期一前採取法律行動，以保護涉及保密權的資料，否則警方將會解封文件查閱。證物列表披露，警方在《蘋果》編採工作心臟地帶至少取走兩叠放在書桌上的文件，若文件涉新聞材料，警方勢違反法庭手令。日前要求監察警方搜證卻被警員推撞的總編輯羅偉光，據悉將向法庭呈交誓章，表明警方撿取了新聞材料，要求頒令禁止警方查看。

我就唔撚信未睇

扮咩嘢，肯定已經睇緊

點解而家仲係用一張張紙印嘅文件呢？

應該睇撚哂啦

Sonia Ng提供PayCode：「既然撐蘋果，撐埋我啦！」